想賣鏡頭 應該去邊度？

賣畀你個fd楊生